娛樂台825文宣！！

聽日帶著牙邕去遊行！！

WELO

Ong生日快樂❤❤

係呢個風雨飄搖嘅日子
樓主仲掛住啲兒女私情

咪話帶著去遊行

q能到

@唔係好swag

邊個再話我假welo😭

好QQ

welo召集

支持！

做忌？

牙gay忍心睇住ong食tg/比鄉黑斬咩..

我同你做妓

我保護他